今日已經見到有人戴頸巾, 咩玩法？

而家23度都要頸巾, 唔岩着埋羽絨吖 身體真係虧到咁

放心, 二十度左右就會見到有人著羽絨架喇.

冷氣房長時間做野好容易凍親條頸

今早五點幾出門口我估得十幾度
無戴頸巾搞到今朝係咁咳

利申 氣管敏感底

頸肚腳 防寒三要點